買一部二手相機有咩要注意

買一部二手相機有咩要注意
目標係400D咁多位夷咩高見
budget4000-5000左右

Budget 4000-5000點解要aim部二手400D？

4k-5k 點解唔買800D 連kit

400d 1800蚊都唔值

800D大約幾錢左右

肥花連18-55 KIT 唔包SD咭 五千二左右 超左你Budget少少
應該好過買2手 400D 十年前既機

我都奇怪點解一定要400D

400D 用梗上一代 /上幾代 C-MOS, 對焦屏 etc 真係不了
定係其實樓主想買機然後有朋友主動sell你買佢部400D

用400D嘅名人

自己新仔都唔知買邊部好，有朋友介紹400D

上個月先買左部800D
全新行貨先係4900

即係買佢 / 佢朋友個部?
擺到明搵你老襯

我部450d都仲用緊啦
放都係幾百，留黎得閒玩下好過

樓主你懶都起碼上官方網站做下功課先好喎

真係唔熟唔食

樓主放呢部畀你，仲勁過400D

我知道你係認真唔係玩樓主
佢真係勁過400D
正個皮先

利申：前用家

依部係咩型號??

我有部400d 平少少$3900 俾你啦

咁益我呀，收反埋啦

樓主你介唔介意望下幅圖先呢？

依個型號好舊，性能方面係點?

你咁講
睇來你連官方資料都冇研究過
老實講你老友滾唔到你接貨
你都會比其他人昆

試下由圖中相機 睇到最新果一代
你講得出自己想搵邊兩三部機果陣
你就唔會比人呃

唔岩聽就算啦

400D 有冇十年